【8.5大罷工】馬會宣佈全港所有投注站 六時或以前停止服務！

【8.5大罷工】馬會宣佈全港所有投注站 六時或以前停止服務！

馬會宣佈，全港所有投注站在六時或以前停止服務

反送中逆權運動越演越烈，有市民發起今日（5日）全港大罷工，並分別在金鐘、旺角、沙田、大埔、屯門、荃灣和黃大仙等多處進行集會，要求政府回應反送中示威者的五大訴求。迪士尼職工總會亦計劃發起罷工，成為7+1區（大嶼山區）集體罷工的一份子。

目前七區集會遍地開花，多處已出現警民衝突事件，道路交通亦嚴重受阻，場面非常混亂。

馬會表示，考慮到現時本港各地最新的情況，並為確保顧客及員工的安全，今日全港所有場外投注處，將於下午六時或之前停止服務，顧客請使用其他投注渠道。
-----------------------------

【每周送10萬】
升級壹會員獨家尊享，立即參加10萬火急大抽獎 !
*推廣生意的競賽牌照號碼：52302-9

上一則
上一則
【短片】【8.5罷工集會●黃大仙】防暴警再狂射催淚彈 黃大仙下邨公園長者「中彈」

下一則
下一則
【短片】【獨家回應】滙控CEO范寧辭職 王冬勝否認與杜嘉祺不和有關 「他私人理由請辭」